勸喻係沙田新城市黨鐵口貼貼子的絲打衣著要小心D

扒晒係度走晒光
有好多廢老係度影
你知唔知?

即塲出聲提啦，無撚用

毒撚麻 唔夠膽
絲打太靚女